警方車隊離開天樂里時遭掟磚 一名警員受傷流血

警方表示，今日（5月24日）傍晚接近6時，在銅鑼灣鵝頸橋完成執法後離開，當警方的車隊駛至天樂里時，有「暴徒」向警車投擲磚頭。其中一輛警察私家車車頭司機位整塊玻璃窗被擊碎，大量玻璃碎片濺進車廂，一名警員受傷流血。

警方又指，在較早前，亦有數名警務人員及市民遇襲受傷，需送院治理。

天滅奶共黑警